我宣佈要捐就捐星火

612 垃撚圾

dllm升級音響

話我分化都係咁講

不分化，支持612
但認同現階段捐比星火更好

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

push

有無星火捐款方法文宣

今日諗住課金，去到atm 存款機存錢入星火，顯示今日存款限額已過，叫我取消存款同拎返現金，有冇巴打試過同樣情況?
同埋問多樣atm 有提款限額，存款都有?